【又係你呀陳生】寶萊塢翻拍《阿甘正傳》 印度巨星阿米爾汗擔正

湯漢斯（Tom Hanks）主演的經典荷李活電影《阿甘正傳》（Forrest Gump）自1994年上映以來，一直備受電影迷喜愛，近日有外媒報道寶萊塢（Bollywood）將翻拍印度版《阿甘正傳》，已買下前作的版權，定名《Lal Singh Chadha》。電影由曾被封「印度劉華」的阿米爾汗（Aamir Khan）擔正，是他繼《打死不離歌星夢》再跟導演Advait Chandan合作，未知戲中會否重現招牌對白，「人生就像一盒朱古力，你永遠不知道自己將吃到哪一種口味。」

寶萊塢近年發展蓬勃，平均每年出產近2,000部電影，已超越荷李活登全球影壇之冠，當地90年代開始多次翻拍美國電影，不過並非每次都有買足版權，包括照抄《猛鬼街》（A Nightmare on Elm Street）的《Mahakaal》，另外《落水狗》（Reservior Dogs）、《沉默的羔羊》（The Silence of the Lambs）、《肥媽先生》（Mrs. Doubtfire）都曾中招。

我想睇猛鬼街點加歌舞

打死不離阿甘傳

寶萊塢係乜？

人定地方？

今次又打死不離咩？
發達夢
乒乓球
捉蝦艇
俾女扼

係高質電影嘅保證

人生就像一碟咖哩，你永遠不知道自己將吃到哪一種口味。

得屎味同咖喱味兩款

打越戰變成打唔知第幾次印巴戰爭

Run，Ah Singh，Run!

on9名

打死不離ON9仔

咁加

呢套野咁美國正傳FEEL
可以點由外國人翻拍

Aamir khan

打死不離大三白

其實佢個樣係有幾分似湯漢斯

阿星正傳

Lal Singh Chadha
中文直接音譯啦

撈蝦變撚左恆河撈屍